<?xml version="1.0"?>

<root available-locales="en_US" default-locale="en_US" version="1.0">
	<dynamic-element field-reference="image" index-type="text" instance-id="JABHa2VJ" name="image" type="image">
		<dynamic-content language-id="en_US">
			<![CDATA[
				[$DOCUMENT_JSON:/site-initializer/documents/group/Marketing Assets/sunglasses_on_shelves.png$]
			]]>
		</dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element field-reference="headline" index-type="text" instance-id="NkhxjhdT" name="headline" type="rich_text">
		<dynamic-content language-id="en_US">
			<![CDATA[
				<p>2025 Eyewear Trends: What's In and What's Out</p>
			]]>
		</dynamic-content>
		<dynamic-content language-id="es_ES">
			<![CDATA[
				<p>Tendencias en gafas 2025: qué está de moda y qué no</p>
			]]>
		</dynamic-content>
		<dynamic-content language-id="fr_FR">
			<![CDATA[
				<p>Tendances lunettes 2025: ce qui est à la mode et ce qui est démodé</p>
			]]>
		</dynamic-content>
	</dynamic-element>
	<dynamic-element field-reference="content" index-type="text" instance-id="lqH94N5a" name="content" type="rich_text">
		<dynamic-content language-id="en_US">
			<![CDATA[
				<p>As we step into 2025, eyewear trends are evolving with new styles and designs. Oversized sunglasses are making a comeback, offering both fashion and UV protection. Clear frame glasses continue to be popular for a minimalist look, while bold colored frames are also gaining attention. Blue light blocking glasses are becoming a necessity in the digital age, protecting eyes from screen-induced strain. With sustainable fashion on the rise, eco-friendly eyewear materials like bamboo and recycled plastics are becoming more prevalent.</p>
			]]>
		</dynamic-content>
		<dynamic-content language-id="es_ES">
			<![CDATA[
				<p>Con la llegada del 2025, las tendencias en gafas evolucionan con nuevos estilos y diseños. Las gafas de sol de gran tamaño están de vuelta, ofreciendo tanto estilo como protección UV. Las gafas de montura transparente siguen siendo populares para un look minimalista, mientras que las monturas de colores llamativos también están ganando terreno. Las gafas con filtro de luz azul se están convirtiendo en una necesidad en la era digital, protegiendo los ojos del cansancio visual causado por las pantallas. Con el auge de la moda sostenible, los materiales ecológicos para gafas, como el bambú y los plásticos reciclados, son cada vez más comunes.</p>
			]]>
		</dynamic-content>
		<dynamic-content language-id="fr_FR">
			<![CDATA[
				<p>À l'aube de 2025, les tendances en matière de lunettes évoluent avec de nouveaux styles et designs. Les lunettes de soleil oversize font leur retour, alliant mode et protection UV. Les montures transparentes restent populaires pour un look minimaliste, tandis que les montures aux couleurs vives gagnent également en popularité. À l'ère du numérique, les lunettes anti-lumière bleue deviennent indispensables, protégeant les yeux de la fatigue oculaire. Avec l'essor de la mode durable, les matériaux de lunettes écologiques comme le bambou et les plastiques recyclés se généralisent.</p>
			]]>
		</dynamic-content>
	</dynamic-element>
</root>